見到啲貓嘅主人係樣衰肥佬的話

但隻貓又好愛主人
唔知點解會有種睇av啲學生妹比呀伯屌嘅感覺